# Mòdul M3 de programació

Aquest és un programa amb llenguatge C.

# Index
- ### [El tutorial amb MarkDown](#tutorial-amb-markdown)
- ### [Programació en Java](#programació-java)


## Tutorial amb MarkDown
---
[yotube](https://www.youtube.com/?hl=ES)

---

![MarkDown](imatges/markdown.jpg)

---

<div style="text-align: right">

[Index](#el-tutorial-amb-markdowntutorial-amb-markdown)

</div>

<br>

## Programació JAVA
---
<br>

<div style="text-align: right">

[Index](#el-tutorial-amb-markdowntutorial-amb-markdown)

</div>

## Introducció
---
<br>
<div style="text-align: right">

[Index](#el-tutorial-amb-markdowntutorial-amb-markdown)

</div>

## Llista de cosas q me la sudan
---
1. Tu

1. No locoo, en colombia es diferente

    * _HOLA_

        * *Kee!! No puedo!!*

<br>

```
echoo 

```
<br>

<div style="text-align: right">

[Index](#el-tutorial-amb-markdowntutorial-amb-markdown)

</div>

## Taules
---

| Nom | Cognoms | Adreça | Edat | 
| --- | --- | --- | --- |
| Omar | Moussa | Tu casa | 16 mal q me he quitado insta, 
no puedo darle like | 

<div style="text-align: right">

[Index](#el-tutorial-amb-markdowntutorial-amb-markdown)

</div>